煙彈 係咪就算外國打左稅 拎番黎香港都犯法？

如題

兩樣嘢黎